趁後生應該多d揾錢定玩?

有人覺得趁後生應該多啲去玩，幾時都有得揾

有人覺得後生應該搵多啲錢，大咗咩都有得玩

連登仔點睇？

= 揾錢
= 玩

有人話20-30歲係用全力去賺錢

30歲投資錢搵錢

就可以任性咁玩

唔洗窮遊

退休先玩啦

咁老去邊都唔好玩喇

30幾歲好老？

真係到你可以出去玩嘅時候 你30幾歲仲會唔會玩得咁放？

你冇錢嘅時候 仲可以玩得咁放？

用玩黎搵錢

老啦
女人成身枝膚都鬆晒
影相都唔靚了

男人還好

Both

錢

睇你係男人定女人
女人又分豬扒定女神
男人又分毒撚定男神